恆生gbo。

有冇巴絲做緊？好唔好做。。。會唔會比人捽數捽到仆街
求分享

依家係銀行都chur 架啦
當拎下經驗先囉

乜product都要跑咁囉 無數咪俾上面問候 去下113開會 有數就keep住上 無數咪俾人照肺 頂得順先好做